★點睇支那狗見到 邨/村 就係公屋？

杏花邨
綠揚新邨
美孚新村
樂民新邨

以上邊d係公屋？

新支那人

又一村

腦魔住麥當勞

借問公屋何處有，蝗蟲遙指杏花邨

你今日訓邊

梅窩M記

點睇今日IT仲要係屋企remote 做野

向西村

多得某班戇鳩

搞到香港d樓名越改就越不倫不類

三個字 抵 撚 死

好過你日日無所事事

你講嗰啲全部原本係用個村字 英文係chuen
後來唔知點解變咗用個邨字
正常啲邨係用estate